準備入冊，入黎吹下水

依家心情好忐忑，仲有兩個月就判
我認咗罪(證據確鑿，焗住認)
本身無乜朋友，想吹下水舒緩下

等你返出黎 辛苦你啦

無乜嘅，三四碌出返黎又係一條好漢

有無牽掛 屋企人女朋友個啲

無諗咁多，由3年前被捕後我就知結果。
大難將至，咁我依家都係有啲心情攣囉。

衰咩

唉，認唔認我都掙扎咗好耐

暴動+刑事毁壞

唔好問到咁詳盡

樓主辛苦你

用錯不推文sorry

係三年前捕，拖到依家先判

最需要啲咩協助
屋企人點睇

有冇諗過著草？

依家都無可以幫到
屋企人都認為我收咗錢做嘢(利申:屋企人有人係做狗)

男人大丈夫嘅我無諗過。

走唔走到
去台灣坐船就得

男人大丈夫要坐幾年監,對你無好處

走得一時唔走得一世。
有咩出返黎再算

對於我黎講無乜所謂。
但我希望其他人可以引以為鑑，醒目啲

有冇plan喺入面讀書？
唔好浪費左d時間
巴打保重

唔敢plan定任何野，今日唔知聽日事，見步行步。

點解唔走得一世
去到台灣重新開始讀書食台妹成家立室

留係香港你就比香港呢個不義既土共政權以法治之名去折磨你
灌上罪名去羞辱你

仲有時間,快走,我唔想再係香港見到你

我有我女朋友，屋企人，朋友係香港。
我都掙扎咗好耐，但我無方法走。
錢又無方法又無。無計。

幾年時間你可以去台灣讀過書裝備自己,無任何罪名跟身
或者你留係香港拎住個暴動罪坐監,之後你都無可能去到其他國家

唉，有啲野係網上講唔清楚。

手足 同你情況差唔多
但我就冇你咁重罪名
點都好啦 你仲有我地班手足係度
有咩唔開心隨時搵我地傾下啦
呢段時間盡量做哂啲自己想做既野
等自己入去都放心啲

係，我依家都每日放縱緊自己。
有得玩就去玩下，雖然都要返工。
而家嘅心態就係想比自己一個交代。

問過哂"出名"既人未
有過大律師好出名既直情台灣開間鋪幫手足
問過未

我就晚晚都訓唔著
除咗靠藥物同酒精麻醉自己
都唔知可以點樣做了

求下你,囡可以再搵過,朋友可以再識過
走啦

我都係架，我淨係同自己講做得就唔好驚。
我都預計到我入去會係咩情況，我諗我捱得過嘅。

如果係為抗爭坐嘅 有冇後悔幫班阻膠坐？

唔知講咩好
保重

共勉之

有實有架啦，不過起碼我無對我做嘅行為後悔

Ching, 加油, 香港人有時就係咁唔抵幫, 監就你地坐, 光環就阻膠拎, 佢地仲要覺得自己有分出力

唔緊要啦，我相信總有一日佢地會覺悟嘅，不過唔知幾時啫🤣🤣🤣

老實講 香港人冇撚得救，梁天琦呢班最登佢地唔抵，為咗班垃圾坐監，依家先走出嚟話原來誤會咗班14年嘅勇武 真係好撚偽善

如果我地依班人都走埋，咁真係咩都無曬了。

三年前？

呢個政府唔值得你入去坐

係啊

班撚屌大部分都仲以為和理非有用，我就知離集中營唔遠了，巴打有機會一定要離開香港，衰啲講，香港人唔配有民主

又無話值唔值嘅，睇你點睇姐